支那武漢市全面封殺野味

吊住果幾隻係咩野味？

咁似人肉嘅

原來有巴打開左post
Sorry

羊 兩腳

中國人沒野味吃

好撚不安

野人

支那講左即係做左

似人

個人利益面前中國人會理法律？

悟空啲子孫 倒吊